微電影 兄妹

一對兄妹，用短短五分鐘影響一下你同妳 👫👬👭 小本本地製作 需要你地既支持 。如果反應好，會推出主題曲完整版，多謝你們的支持！

一對相依為命的兄妹，妹妹因為沉迷電話和兄長罵翻。妹妹離家出走，遇上兩件事後，令她發現電話原來令她與身邊的人距離變遠。科技到底令人與人之間的距離更遠⋯⋯還是更近呢？

而你又有多久沒有認真看過身邊的人一眼呢？

代友發片既

微你老母

一句問候，用短短四個字就影響到呢個POST既回覆.....

微電影小電影

微你老母 字都未學識

咸片